邊個再吹奏英國就係狗

我屌哂英國狗班老母
我買5號就係等收息
你現家息又冇價就照跌
你玩撚哂啦
你唔派息我買你托柒呀
除撚完淨都唔撚派都on79

永遠追擊有關英國post
英國狗冇個好人

寧做英國狗，勿做中國人

BNO: 已上英國包機由秘魯到倫敦
火車頭: 繼續喺秘魯等, 仲要3萬thx

冇息收邊有錢係倫敦返黎

賣晒佢轉中資囉
on9

邊份法律文件寫明5號仔一定要派息？

樓主

信終國死得快

抵撚死

Cls

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!

唔通你想睇破產?嬴粒糖輸間廠?